23/2 平讓SupperMoment澳門場2張

幫frd買咗兩張原價$780嘅飛～
但佢有急事去唔到...有冇人有興趣？宜家$1300for2